原來狗狗連食環工作都做埋，告人亂貼海報

竟然唔用定額票控，用傳票煩鳩你

【明報專訊】6月反修例示威以來，連儂牆於各區遍地開花，市民紛紛於欄杆或牆上張貼反修例標語或海報。昨日首次有市民因張貼有關海報而被票控上庭。

兩名男女涉於8．5全港「三罷」當日，於欄杆張貼與反修例有關海報，涉違反《公眾衛生及市政條例》分別被警方票控，兩宗傳票昨在西九龍裁判法院提訊，兩被告暫毋須答辯，押後至10月16日再訊，讓辯方向控方索取文件及法律意見。

被告為何志程（24歲）及郭曉楠（24歲），分別被指於2019年8月5日下午6時20分，於青衣青荃路欄杆張貼3張1米乘40厘米的海報，違反《公眾衛生及市政條例》第104A條（1b）及（2）、未得准許在政府土地張貼招貼和海報而被警方票控。

控方指出，兩宗傳票事件和證人相同，故將合併處理。據悉，所張貼的海報內容與反對修訂《逃犯條例》示威活動有關。本案亦為6月反修例風波起，首宗因張貼反修例海報而被票控的案件。根據法例，任何人若違反未經准許而展示招貼或海報，會被定額罰款1500元。
【案件編號：WKS13795－6/19】